香港確診數字偏低，係咪代表抗疫成功了？

香港確診數字偏低，係咪代表抗疫成功了？

成功左
D人太緊張